支共呢幾日冇咩聲氣係咪諗緊陰濕招?

屌你唔多對路咁
之前入個算命PO好似算到10月會靜一排 之後再爆獲更勁既
大家點睇

係 中南海睇到果個po 所以而家先放過我地幾日

因為呢排開四中全會
維尼個位笈笈可危

敵退我追

咩PO

之前有個PO話有個好出名既占卜佬幫香港求卦
係10月靜完一排之後會爆獲勁既
仲大煲過而家 睇怕件事唔會就咁完

而家係生死鬥

佢擺明想件事慢慢吹淡